試著說：用「緊急法」嚟推蒙面法

試著說：用「緊急法」嚟推蒙面法

不要只說 推蒙面法

推

全民沽空港紙，港市，趁未收

緊急法噃，即係香港好危險啦
邊仲有支那狗黎香港？記住同外國friend宣傳下